其實人地鬧你“屌你老母”你地會唔會嬲？

可能由細到大身邊朋友都爛口
我覺得屌你老母依句野完全冇殺傷力

唔會
嬲果啲人都懶係孝子
講真 由細聽到大啦

正常人都唔會嬲
得支那狗畀人講句nmsl會嬲 佢地覺得香港人聽到都會嬲

哎吖，好彩屌我老母，唔係屌我。

Cls

無錯 覺得好笑多d
講到好有禮貌咁

今時今日要鬧人
一定係話你全家都係中國人
全家世世代代都係中國人
一講完就會打交

會好嬲

屌你老母 =
我屌你老母生出黎個仔好過你呢條廢柴
所以又靚仔又高大既人
同我講 屌你老母 真係會嬲
因為真佢屌你老母生出黎個仔好過我呢條廢柴

NMSL + 屌你老母 = 佢姦屍

「屌還屌，唔准屌我老母！」

想問埋 吾你老母呢

當你老母仲要係啲無腦藍絲
聽到果下心諗 最好你真係屌死佢 我唔介意

老母唔屌，屌邊個？

俾連登仔屌老母會嬲 朋友就唔會

乜你咁中国人架

唔會嬲免疫左好多年

屌😂通常嬲都係因為俾人屌嘅事而嬲嫁啦😂就咁講有幾可會嬲

可能因為書面語

你媽死了係因為佢地打唔到操你媽先伸申出黎
唔知點解後黎連口講都用呢句野
連屌人老母既自由都無

其實香港嘅粗口無乜殺傷力

d廢老一講老母就跳制
r撚晒頭 要嬲 講唔講老母都嬲
唔嬲 我話知你話要中出十連發啦
講咋嘛

其實佢地只係玻璃心唔鬧得
你鬧佢「你隻杯跌爛左呀」佢都會起哂鋼發老脾